覺唔覺住公屋啲人著嚟著去都𠴱幾套衫😐

係咪窮到甘牙🤣已經俾幾百蚊房租 肉唔肉酸牙😦
都唔知係咪唔洗衫🤮

系牙

系牙
禾得果兩套
梨点知牙

達哥

🤮

就算多衫都係著面個頭幾件

幾套？
禾得一套牙
底褲刀系得一條

住得公屋啲人都咁老,思想咁守舊.唔想曬衣服,再加上佢地覺得買多幾件後備衣服係浪費.老屎忽

樓主個名

可能彩虹私樓呢
利申 無去過彩虹

Ching中一geography走堂

著得好比人話充大頭，扮私樓仔
住公屋著得差著得平唔係應該咩？要睇餸食飯又要儲錢
以前買衫褲好少過100，記得有次同朋友行街佢買條短褲好似係三百幾都貴過我衫褲加埋

翻工三套三順住著

🤣🤣🤣🤣🤣

咁樣？

要咁多套衫做咩？

我都無錢買衫呀！

.....我間公屋租要交成$2000up

海量垃圾post 又block一個on9